浴室天花有水漬水泡

上面兩張圖係岩岩發生時影既

依兩張就今日影，時隔大約五，六日到

發覺水泡大左多左

請問有冇巴打熟悉依類野可以解答到我

目前情況: 已經通知左食環，但都知唔夠35%唔會受理 但如果真係流水，甚至係咸水，驚會獨電同影響結構

滲水你就有排受啦！

補充返 係咪都好大機會係上面水喉/去水位 滲水先會做左咁

巴打confirm左係滲水問題？

認真答你，CALL管理處叫佢上去睇下樓上係咪漏水
跟住去屈臣氏OR文具店買D PH試紙
之後返去係天花板摸下係咪仲濕緊，濕既就拎張野沾少少睇下變咩色
如果係咸水你就麻煩 捉樓主好運

已經通知左

公屋係咁

竟然係咁

推

好快就會發毛
春天好多霉菌

熱空氣向上 moisture 搞到甩灰

公屋定私樓？

唔似滲水，做開保養維修

天花定牆身？

無睇標題sorry

吉左個水泡 睇有無水係入面
有就等佢風乾一段時間，摸下有無濕

你係咪冇裝抽氣扇，啲水蒸氣散唔切積曬喺度係咪噉囉

唔該上面咁多位巴打既解答

岩岩影左新既相，圖一好似乾左啲，圖二水泡比之前乾身，但數量就又多左

巴打，啲水泡我摸落去好硬身既話係點呢？驚整穿左係咁跌啲灰落黎

唔怕，整穿佢 掃乾淨 如果係上面滲水，個個位 會長期濕，上面沖涼就更嚴重。

公屋就去屋村辦事處 會有專人去搞

私樓就麻煩好多，要自己去搞

就咁眼睇就唔似滲水/漏水啦
似沖涼房甩灰多

應該係呢排天冷
樓主沖熱水涼
跟住熱漲冷縮托起左

same case lm
套廁天花石屎已經跌曬落嚟 仲差的擲到人
係滴鹹水 已經見到鋼筋
自己用泥補咗啲 暫時冇繼續跌石屎

利申私樓